Vous n'avez plus assez de billets pour remplir votre piscine, augmenter les impots du tiers etat ?
+20 -20 -10 0
-10 +10 0 0
Votre cupidité n'a d'égal que votre stupidité. Le peuple est aux portes du château et l'armée utilise la force pour vous protéger
Votre piscine n'a que 3 mètres de profondeur mais le peuple est content d'apprendre que vous vous raisonnez
